# Birdwatch

Proyecto de la PRACTICA de la asignatura de Desarrollo front-end con frameworks JavaScript.

Url del repositorio en gitlab:


https://gitlab.com/borcha/PRACTICA_borcha



# Ejecución

Ejecutar `npm install` y `ng serve`

